[喊啦喊啦]Viutv 99台 逢星期日20:00-20:30 初度遊 (4)

要喊喇

呢part 最老尷

黎啦！！！！！！！

佢真係好煩
又柒又要求高
又自大得嚟又無料

lm

自己英文廢過人話人唔識英文

原來係床位

做乜唔用google translate

喊未

好撚老尷

one night! Tonight!

準備爆喊

咁霉 青年旅館

眼淚準備

黎料

嚟啦嚟啦

好尷
reservation 都唔撚識
我係老細都燥

青年旅舍係咁架啦

弱智

青年旅舍係咁㗎喎，有咩問題

根本玩鳩佢

笑撚死

喊乜鳩

為何不是我想的那樣

就係因為訓床位所以喊?

reservation都聽唔撚明

正常去到係唔係都比本護照佢啦

都ok ar

仆街佢一喊我就想笑

洗唔洗呀

痴撚線

Tony

使唔使喊呀

屌你老味男人老狗咁樣喊

喊了

發神經

救命

Cls 哭乜燃野

佢唔知又卜既？
冇睇清楚？
咁都喊

做乜撚嘢

cls 咁都喊

好撚好笑

咁又喊...百幾蚊一晚係呢啲架啦屌

毒撚真係好恐怖

點解會幻想到同民宿差唔多

真係on9

Viu係咪玩9佢

屌你老母弱智仔
人地同你有親咩

痴撚線，住一晚都喊
咁晚邊個同你吹水

唔係諗住五星級酒店咁下嘛？

哭𠹌左了[sosad

喊乜撚

笑到我仆街
呢條友真係男人之恥

呢條垃圾乜嘢人嚟？ 點解廢成咁？

好冷漠，屌你老母

到底佢係好戲
定真心

jpg準備

好似女仔 屌

其實條友係咪精神病,好奇怪

假左d

屌 佢講野又唔正 成的毒撚咁 少少事又喊 好撚煩
中二病咩

我都唔知講乜好

之前住嗰啲咁靚 一晚叫差啲啫
洗唔洗咁

Cls

有錢咪住酒店囉

其實佢智力係咪有問題

TONY比d眼淚來

今集經典

慘豬豬

老母都嫌佢煩

好有一晚唔好又一晚
戇鳩鳩

咁都要喊

好好笑

個個唔係訓教唔通跳舞咩

Crew book比佢

我都喊左

戇鳩

成11點周圍啲人唔係訓覺想人做乜

呢part好笑

民宿同hostel根本2樣野 咁都分唔到

哭𠹌咗

佢係咪弱智

佢自己book la

呢part 有點誇

日本都唔安全？

笑到仆街

點樣冷漠住呢啲都係求張床瞓嘅啫，仲同你social 咩

我知你睇緊post 你真係on9仔

一啲可憐佢嘅感覺都無

想問下 條友係咪有自閉？

痴撚線 會唔會做多咗 想入行做演員咪講聲囉

屌你正一白痴仔

返去返呀媽做成世裙腳仔啦

下 ？

其實佢係咩人

交到戲好好笑

佢係咪冇常識架

青年旅館係咁㗎啦

衰過港女

床位不知幾好瞓，唔明佢喊乜

幾點鐘呀？ 仲係度嘈

JM9

自我中心到仆街

笑撚到仆街

viu岩岩話幫佢架

係咪有劇本
上年暑假都係一個人去大阪住民宿
真係無佢咁癲

喊啦喊啦
Cls

tony香港住咩豪宅
咁巴閉

屌你老母TONY 負皮夠我未

咁你未轉第二間囉

其他人唔訓教做乜？😂

你想人地唔訓迎接你??

想問佢ge 背景係點
係咪有錢仔黎

咁你一個人去麻

有啲尷尬

青年旅館係咁嫁喎

Tony份人太感性

屌你老母人地訓覺都唔得
一定要同你講野

乜撚嘢人嚟㗎呢個，睇撚到眼火爆

出去common room好易識到人

青旅有幾危險

不嬲得床位

其實佢無講錯, 大城市D人都真係好冷漠

洗唔撚洗喊

⋯⋯⋯⋯

住青旅係咁架喎

Hostel 個個傾計其他人點瞓覺

其實人一定要同佢講野既咩

成隊crew陪都冷漠？

仆街
我老母話佢好真 真到佢有啲可憐佢

我覺得似扮

成家都笑到仆街

孤獨感好難受 求cap 圖

佢咩事我笑到停唔到

佢一喊推足5頁

佢係要住民宿，好多外國人住埋一齊同自己吹水

阿霏

香港大把人成世都要住呢D又點計,低能

第二張床

笑死

黑人問號

其實好小事

真係黑人問號

可能冇預先通知佢

我媽笑到傻左

好毒撚

青年旅舍係真係咁㗎喎
有咩問題

條7頭皮jm9 笑死我

發埋工作人員脾氣

好多黑人問號呀

屌 咁樣玩佢 又衰d

佢有能力做視帝

知你有錢啦

鄉下佬出城

我全家笑到仆街

大佬，你比幾多錢呀

入面全部囡囡都有可能ga

Tony 唔好喊

好垃圾呀，港式媽寶

痴撚妓
毒撚發惡

條友係咪要睇下醫生？
幾多歲？

佢真係死得 Natural selection

明顯唔係啦 聽都聽到係窮撚又要求高

人地話同你傾偈
但你又唔識日文

窮遊係咁架啦
當地人都唔會訓呢到啦
諗太多啦

又搬老母出黎

咁先至係初度遊呀嘛

errrrrrrrrrr

笑撚到喊左

巨嬰

發夢都估唔到佢係因為咁喊

大家睇到黑人問號就真

佢有能力挑戰 人生有幾多個十年

如果唔係咁邊有話題

劏乜鬼房呀

做乜撚野

青年旅舍，係咁架啦

佢真心戇鳩

青旅每個城市都有㗎啦

唔係日本咁繁華就冇喎

咁你叫你呀媽同你去囉 喊乜9

???????

又毒又柒

笑撚到我一晚都頂唔順

是咪劇本嚟

影撚衰晒香港人, 凸

灰塵

你俾得少錢咪冇service囉
你冷漠既定義係咩
佢有啲港女
唔符合期望就喊

我第一秒都覺得係
a 仔

佢屋企係住貝沙灣

你當我低能啦

發脾氣

條友係咪低能?

第一次睇依個節目 條友係咪智力有問題？

笑撚死
佢成日講黑人問號

未諗過咁咪當開下眼界囉屌

咁如果好多外國人但無人同佢講野咁點算

民宿同青年旅舍兩樣野黎
見識下啦當弱智

Viu應該包哂佢開支嫁啦 免費去玩都咁？

就當你低能

條友正式上位
以後變做阿源

其實Tony係邊個？

學人發皮4

真係好好笑

自己無知又係到屌黎屌去

屌

好撚on9
體驗一晚有乜問題

係 不知幾多女仔去住

佢咁嘅英文

Crew 都覺得佢on9

自己住過一次 住得好開心喎

請佢果個考慮下仲比唔比佢做TA

條撚樣咩background 到底咩人黎
成個毒撚 中二病

唔係當你低能 係你真係好低能

係咪舞台劇演員嚟 好癲

咁再畀錢租間酒店房咪得囉
喊乜撚嘢啫

男人老狗喊乜鬼
係咪群腳仔黎架

佢應該有啲sen

係啊 出廳識下人都幾正
但佢毒撚

我都好多黑人問號

導演 發老髀

屌 個監製真係唔知比乜反應佢好 喊到咁 點拍

瞓幾日有咩所謂 瞓一世就喊姐

viu刻意揀個a仔拍㗎下話

當年自己一個去長旅行
返到去酒店房突然覺得好孤獨,個下真係喊撚左出黎

真心毒

劇本定點
勁撚戇鳩

屌你老母弱智仔

原來take咗咁多次

其實佢幾多歲

男女混合宿

仲似弱智過跟搣時潘上房個個

喊乜鳩嘢⋯⋯

哩條友乜水黎 睇到覺得jm9

on9仔tony 我屌你老母呀
出嚟搏我啦傻閪

太有專業精神啦
唔開心都仲掛住要拍好節目

自己又唔識同人講野，依家又話想同人講野，同個人講句英文都唔識，笑撚死

英文又唔撚得

原來係咁
不過都唔洗喊啫
當體驗生活

識囡囡

咁就係要咩都試下架啦 訓一晚咋喎

屌 佢是咪輕度弱智㗎

監製黑色褸個女仔
好似幾靚

窮撚
裙腳仔
公主病
毒撚
白卡持有人
集撚晒一身

認真問，佢智商係咪有d問題

弱智人士?

個監制：咁唔好拍囉

Tony 你的付出我地感受到了

佢個樣少似 之後啲行為好A

岩岩第一次睇就睇到呢幕
做乜鳩

難分真與假

背稿好有心既

擺明係裙腳仔

佢就咁狂問人搵唔搵到

好似幾靚

我覺得佢真心情緒崩潰

冇諗到自己要瞓床位

完了, 咁快手?

剪片條友應該Cut撚死

屌 咁就完

痴撚線,死撚佢去啦

完啦

都係嘅，想自己一個去玩就有班人影住曬

好明顯係啦，群腳加大鄉里

：咁唔好拍囉

咁樣完 好癲

無知真係好恐怖

我敢講全世界無人冷漠得過香港人

弱智？

全家一齊睇到笑

係咪太多ng 班crew玩鳩佢

群腳仔返去攬住媽媽喊啦三十幾歲人仲咁既款

無得訓嗰啲叫咩

我哋都一樣

男人老狗 有乜好驚

我都覺得佢係A

希望係節目效果
如果唔係唔好叫自己男人

jm9
床位不知幾好
又平
又可以做毒撚
當然你都可以同隔離social
識到唔少fd

仲有下集

原來仲未完

屌tony有誠意到

睇到我都有啲眼濕

追唔切post

對crew對住個怨婦都應該覺得好煩

有乜問題? 點解喊?
有乜位可以觸法到佢喊?理解唔到

笑撚死

咁都要個人主動又多話題先得架
又話英文唔叻又話驚咁講閪咩
唔係諗住自己好受歡迎畀成班外國人圍住撩傾計
好柒啊

屌 仲有wo 邊個話最後一集

點分

鋪紅地毯

你miss左太多

導演: 我就係要Lee d畫面

屌你
TONY仲有

佢頭先似係啲人瞓晒佢就覺得冇人理佢
呢度好冷漠

只係住一晚，佢講到好似要佢長住咁

有得同日本人住佢係咪好開心

咁啱開電視 心諗：做乜鳩
訓碌架床都喊？

團地妻

最後一集

咁大個人未整過嘢食俾自己

以為最後一集

最後一集啦

人妻

唔知佢平時返工點同人相處,好Q痴線

勁過193

咁好戲 一定好快願望成真 升職加人工

我都以為呢集係最後一集

下集好warm

講左佢都唔識聽啦。
人地啲英文一定同佢學果啲唔一樣

團地妻
會唔會強姦人

On撚鳩 收皮啦垃圾 成個細路咁 小小嘢都喊

真
最好爬埋上佢張床騎埋上去

咁樣先有節目效果麻
屌你正正常常咁介紹youtube大把

唔怪得刪acc

屌那星點解越南母子同洪叔敏芝得兩三集，on9仔tony就5集

睇到想打爛部電視

咁後生做監製

已經發番條傻仔脾氣

對住女即刻幾開心
仲毒撚？擺明厹啦

從來未煮過野自己食，屌你老母係屋企做媽寶做到離撚晒地，依家係到發癲

下 學校果d TA?

reservation

睇到佢終於明點解連登仔d價值觀咁撚歪曲

仲以為係因為太lonely

係咪有劇本 有鏡頭都咁

不過多數都係伏

以前去意大利訓BnB 結果係一間大房八張床冇間隔 咪又係咁訓

屌 skip咗冇睇
邊度有重溫

期望落差搞到情緒崩潰

未試過自己煮野食

打啦
唔好引

下集一定好正面啦
有人妻

我都試過
勁掛住屋企，好來快啲返香港

阿媽俾唔夠錢隊crew

越南嗰個好睇

肯去吹水實識唔少

全部唔比訓 要等我訓左先準訓

佢都真係幾小朋友
可能之前搵黎搵去都搵唔到間hostel
之後去到又同佢之前住既好唔同
之後就爆

仲未完

比你都惱啦,個目的係咁

唔即場diu 佢已經好好人

少少野就冇耐性鑽牛角尖
冇禮貌 覺得自己啱 諗到嗰句就講

真
其實都係劇本姐
tum得連登仔幾開心

下集個女主人係單身?

佢一哭 推咗10幾頁

佢未去過旅行可能唔識

之前邊個話tony主持得好可能Ng 左廿幾次

真心有可能係 但自己冇check過
好多泛自閉人士都係十八歲打後先發現

少爺仔世界好危險.

佢頭先講一晚咋

一晚都喊成咁真係拗晒頭

無睇頭幾集，其實佢係乜水嚟？點解會搵佢去？

睇到好撚燥
特登上黎搵post留言
跟本條tony唔想住咁差
㡳火鏡頭面前發脾氣
好撚唔成熟囉 話哂係節目主持
應該要有專業囉
第一次旅遊大哂？
要成條crew哄小朋友咁哄你？
收皮啦on9 tony

佢好似唔識處理期望同現實既落差
呢種係咩病

上次去西伯利亞住,隔離條友話 有個韓國kol 有50萬人follow，可惜見唔到咩樣

係啦

係喎，真係有啲

屌你

點比淨係樣同身高都冇得講啦

唔知佢係咪期望到d女見到佢就出哂水咁....所以好大落差

reservation 都唔識 邊個同你講野呀

屌你 隔住個mon都聽到佢呻鼻涕嘅聲

睇錯去長洲旅行

英明決定

最有娛樂性

當笑片睇好正喎，笑撚死

想睇敏芝做主持

我都覺得幾好睇

連我媽都鬧佢廢

撚鹿方面

佢日常平時點生活嫁
你話佢係D離地富貴2世祖 住唔慣青年旅社都明丫
但我睇死佢肯定唔係呢類富貴2世祖啦
如果無左老豆老母佢仲生唔生存到

D mood好唔appropriate下

偷睇女女換衫

佢對第一次旅行期望好高。。膠囊旅館都接受唔到

溝女一流
架妹韓妹好易

viutv個網囉……

我都好少睇電視睇到燥
咁都適應唔到 佢唔係香港人黎

個個等佢喊咋

痴線, 夜嘛嘛人地睇晒話冇人同佢傾計

好好建議
所以我建議你都可以唔睇

好好睇呀 佢兩個鬥嘴

睇到我都黑人問號當自己木村咩
行入黎個個迎接佢

啱啱先睇
想問條友本身咩背景點解咁鳩嘅

溫室中長大，乜都屋企人take care晒，受唔起改變

敏芝

條友幾好睇喎

Tony幾正喎
夠鳩

你老尾笑到仆街

唔係點完想知佢點過果晚
同第二朝點面對班crew

其實睇得好好笑，係恥笑個種，難得有半個鐘笑

不過可能本身佢情緒都唔太ok

去London都見過個韓國KOL
10萬左右 拎左Ig
去Sarajevo 都識到當地local
帶左我去當地博物館做埋免費導遊

一路睇一路想打爆部電視 屌你呢個Tony乜水黎

想像到佢一定份人太煩
又廢又窮但又大男人又要求高
怨呢樣嗰樣
平時香港女仔睇佢唔起
所以佢先咁憎港女

+1 專登search
以為個節目係因為佢有病先搵佢做

咪囉
不過我估佢冇應變能力
一見到間房咁 好無助
淨係識喊

好撚好笑 希望多兩集

你個名

返溫室啦柒頭 好撚多人去旅行都住呢啲架啦

輕度自閉

中學TA
屋企人都問點解TA咁on9

有冇人知佢幾歲

我覺得係見識小

佢直頭弱智咁囉… X

睇得出個仔好鍚佢媽媽
兩個又好frd
真係好好睇

有冇重溫link
Skip咗今集啊！

我媽係咁鬧佢低能

節目效果姐

佢以為係酒店呀

其實好過打地鋪
地鋪太軟我反而訓唔到

屌你老味

個日本老板英文仲好過佢

如果係D 離地2世祖都明
但岩岩個句 聽落唔似係呢D人囉

本身都唔覺得自己係會掛住屋企既人
但個下真係好想即刻飛返屋企

講起A，
又真係好似有少少

佢應該係想住溫泉旅館多D

但佢好撚多嗲wo

勁呀，剩係tony都推爆幾個po

係咁戇鳩先做TA

我去台灣住過青旅

都係八人一間房

不過人哋間房真係好大

咁大個仔可以同女女訓埋一間房

條友幾多歲 有無人知

下
竟然5集...第一次睇都唔係幾頂得住

咪咁啦

仲以為佢被人偷野先喊
但估唔到咁on9

屌，群腳仔成咁，睇 promo 仲以為因咩事喊
有人廿歲仔女經已自己一個人去南美 backpack 喇。

會唔會太被寵壞？成crew人都係住hostel，一晚半晚有咩所謂，有無咁委屈呀

機場過夜先chill

呢條友係咪應該無拍過拖？應該無乜女頂得佢順

去到最後連攝製隊都頂佢唔撚順，算喇今晚唔拍喇

日本妹：Reservation 都唔識點同你溝通

屌當體驗下囉 拍節目啲人去印度住山窿又唔見人喊
男人老狗因為唔係問題既事而喊 唔怪得A0我係cam man既話應該忍笑忍到瀨屎

日本人妻正啊
一定又跪係到幫我含撚
咁樣

多嗲 但係亂講野 平時身邊好odd嗰啲人咁

Viutv d crew都後生

捉d 日本妹影相果part

認真睇會好嬲 準備好笑9佢就好好睇

支持Tony，viutv冇乜人睇，唔使擔心

食飯笑到仆街搞唔掂

我住村屋 收唔到好多台
一係tvb 一係viu
所以唔覺意睇到條柒頭

邊到有重溫啊

Tony我支持你
不如做youtuber下次去韓國
我會睇！

睇到眼火爆

Hostel係咁㗎啦，日本hostel已經算乾淨安全

利申：經常自己一個去旅行，大部分都係住hostel

頂唔鳩佢順，
男人之恥
住一晚又話乜冷漠
又話危險
痴撚線

驚間學校攞呢集當etv播

我都係
啱啱見到下禮拜仲有得睇 勁開心

呢間民宿係viu幫佢book，事前冇同佢講個環境係點架咩

他知道哭是沒有用的

之後仲話老母叫佢..乜乜乜乜乜.......就知佢係超級媽寶

峰仔好乖仔但又成日整鬼阿媽

google viutv...

如果佢真係咁既性格唔係戲劇效果
成日提住阿媽真係唔係好多女頂得順...

傻校長

Viutv d節目雖然假
但係節目效果真係引到人討論

你本身對佢有咩印象

喊乜野
言下之意係咪即係去旅行住青年旅社嘅個個就住慣擋房

ViuTV個網有

Viutv你哋不如開一輯Tony同花姐去旅行呀，一定好撚正

大眾對民宿認知都係碌架床

佢見無自己房無得打飛機下話？

佢個世界觀同正常人好似差一忽咁

返去搵老母啦 裙腳仔

我又唔覺得玩既 其實旅行黎講係唔錯既體驗
初渡遊就係體驗嫁啦 就算唔岩都唔洗喊呀

佢假到我以為真係想搵自閉嘅人去旅行

點會諗到有人唔知咩係青年旅舍喎

捉得住香港人鍾意恥笑人嘅心理，之前ERROR遊咪又係噉

全部都係4集呀

3x

我估3X

你睇鳩喊一下推左半個post

咁大個人啲情緒唔應該係咁下化
通常A既都係遇到唔合心水既野就一定接受唔到，仲係好決絕果隻

花姐應該會屌撚死佢

冇下載viutv apps

公主病

睇到我成家人都笑死

正想講媽寶

但我記得第一集 佢屋企都唔算係有錢嗰啲嚟 窮但又被寵壞

真係笑到仆街

Yup
香港人睇人仆街最開心

素人黎

好似喜劇之王，周星馳喊咁，Tony差緊條鼻涕浪下浪下咁

一來就kimochi

我以為迫佢玩危險野 佢畏高個d

Viutv網未update

唔睇邊有得笑

佢老細睇完會唔會炒鳩咗佢

不過好老實講 如果佢真係A
VuiTV咁拎佢嚟做話題就真係唔係咁好

下集話自己噤大個仔冇煮過野俾自己食

但佢咁樣就算日本妹都睇佢唔起喎

原來TA可以弱智到咁都請?

其實條友咩人黎，點解可以咁on9

要d 日本妹臣服

我見有個小朋友個喎

但TA D英文,無理由咁差掛

十分鐘一半POST

話有都冇人信啦
咁撚痴漢又狂燥症咁款

你呢個情況唔同，去旅行去得耐有鄉愁係正常
但佢而家好明顯係少爺仔未見過世面⋯⋯

Viu 點搵呢啲極品黎拍野

花姐 第一日就打燃死左手Tony

真 幾有驚喜

睇到眼都突埋
如果我係佢老母我真係尷尬
以後點見人⋯

中文中學?

固執不變
你見佢d mood都怪怪地
係陌生環境有過多既擔憂

導演對黑絲腳

我老豆第一次睇，以為睇佢介紹日本旅遊，睇佢喊咗三個字，話晒時間

我第一次旅行都係住Hostel，原來我喺Tony眼中係咁折墮

開學見番啲學生點算

佢笑人啲口音聽唔明
咪同啲老師以為英文得一種口音咁
自己聽慣嘅先係啱

有小朋友都可以單身架姐嘛

認真講 可能佢自己都唔知自己係 特別屋企唔太富有
Tony如果你有追post,好認真你應該去check下

2個post都上咗熱門
Tony你係得嘅

佢喊嗰吓真係忍唔住笑咗出聲

fd搭fd掛，未見過佢d節目點公開招募

viutv係咪步terrace house後塵
咁既內容都出街，佢會唔會頂唔順自殺架

佢老母果輩應該無咩人睇viu既

三十中

有好多野都係要親身經歷過先知
我未住過hostel之前都係以為個個會出黎傾計,識朋友
事實係冇人得閒理你

我諗tony都係一樣有呢個錯誤諗法

個hostel老闆表示
我日日有唔同國籍人士黎呢度
你岩尻我英文差溝通唔到

佢肯定係嗰啲覺得死港女貪慕虛榮先唔鍾意佢嘅毒撚
但實情係佢太難頂

佢應該以為係hotel , 點知係民宿都唔算ge 劏房劏床

知道個仔上節目應該周圍講

我細過 真係試過 去日本 最後一day 係訓機場
btw 講緊 我12歲 同 阿爸阿媽細佬 4個人

睇到紅都面埋

話全部人都訓覺唔理佢唔通專登起身welcome你咩on9

佢啲口音令我少少懷疑佢新移民

叫hostel

其實正常係攞定booking資料俾人睇
洗乜溝通咁多

之前小鮮肉仔仔其實幾靚仔

可唔可以專開輯tony去旅行既節目
去長洲 台灣都好

全世界英文口音 應該印度佬最難聽得明

屌我係學生一定笑到仆街

佢應該係覺得點解得個床位

應該搵tony去埋越南, 英國, 法國

Viutv 幾時up呢集上去

hostel都好多種，日本好多連鎖式
最緊夠公共空間，就咁睇岩岩果間應該好細下

而家先睇到個toic叫喊啦喊啦

其實佢喊時講嘅嘢真係好好笑唔係人人有呢種搞笑天份

有冇tony ig

真

學校會唔會乘機炒左tony
Viu一定要出手幫佢呀

tony 勁過當年 cctvb 一蚊哥

岩啊

Del咗

機場真係頂唔順

下載ViuTV個Apps啦

見到 tony 諗起鬥快去星洲初期個 alex 仔仔
希望佢可以好似 alex 仔仔咁變得成熟D

咁唔好拍羅

應該重播 吊靴鬼旅行 又係好撚正

佢每次提港女
我都feel到嗰啲恨意

有無買炭

佢好似一路都以為係hotel

去viu搵錢仲多

節目出街之後仲點升職

都真係近年資訊多左先發展到依家可以好細個就發現到有問題
不過我有諗過會唔會係佢本身就冇乜見識/常識先咁樣

好想知佢其實會唔會唔係香港人🤔

俾我都炒啦
啲學生拎返出嚟笑 佢處理到咩

官網未Upload呢集

wtf佢係咪比人屌

係咪連登仔嚟

唔知佢有咩故事 平時11點應該搵佢上去講啊嘛

校長：reservation你都唔識......仆得街啦

係

TA 中學畢業都請啦

辣伙頭仲假

利申 冇追

個導演都燥底

住貴少少咪有囉

唔止差一忽，直頭完全唔L同

講真，日本仔口音都難明
仲要佢地英文差

但一定係媽寶

條友肯定係香港嘆慣
唔會住劏房又未煮過嘢食
佢依世擁抱大灣區喇，英文又唔識仲要發少爺脾氣
難怪佢幾十歲係A0連手仔都未摸過

比著你都燥啦....無啦啦比tony引用佢老母d叮囑黎屌

仔醒目好撚多

Sameee

佢對hostel嘅反應同comment冒犯晒所有鍾意去旅行住hostel嘅人/backpacker

機場訓好出奇咩
成日redeye就咁
不過多數同best fd/ 自己去先會
屋企人費事啦

真係覺得香港好缺諧星，Tony同保錡有得fight下

好cool

溫泉旅館唔止貴少少

Tony 上熱門啦

我都覺得似

畀一眾連登仔笑 仲唔快快手del

後生果班好左DD嫁啦

想搞聯署叫viu簽tony

對
我都住過會一齊玩果d
但真係要識日文

呢套出街之後，佢點面對身邊嘅人？

佢三十幾歲人先至第一次去旅行
點都無可能係二世祖啦

雖然二世祖都未必會去過好多次 但係都唔會係三十幾歲去第一次掛

G持

上個禮拜有巴打話佢fb,ig都del曬，
未cap得切

唔爭在去埋韓國

屋企人睇開cctvb
趁佢地玩手機就轉台
結果成家笑到死

下集個人妻

咁大個人仲阿媽前阿媽後

是

保錡又係唔知點解睇落好尷尬
大埔mk

正常人見到呢D小小事就喊曬既都應該頂佢唔順
三十幾歲人為左張床係度喊

hostel 都有唔同既。。有d 都有common 比人食下野吹水。。有d 似膠囊旅館比你訓only

頭個集睇佢出發前影佢執行李
好似都係住公屋
但佢呢個反應
唔講以為佢住開豪宅先咁大衝擊

隔離台依家做緊咩

加埋100毛個on9 dick son做三劍俠啦

我次次去日本都係住hostel 好很折墮

辣伙頭：Tony
晚吹：Tony
旅行吊靴鬼：Tony
花姐error遊：Tony
入住請敲門：Tony
萬遊攻略：Tony

Tony應該係覺得今次可能成世人唯一一個次去旅行
加上唔想比媽媽見到住係咁嘅環境先哭能左
其實好孝順 唔知大家做乜咁harsh

係啦
我幾次reply都有一個負皮

學下Tony!

好撚慘

膠囊真係去過一次唔會再去
好多local大叔去第2度公幹住 好嘈

啲同學仔幾時返學？想睇佢返學俾人笑

我第一次去日本住first cabin都唔會好似佢喊到咁啦

其實真係好誇張，
佢去到都11點幾，
就算同預期好大落差，
都係瞓幾個鐘就第二朝啦，
洗唔洗喊到咁

可能之後唔再去旅行

懷疑條友睇得甜故多 以為hostel就會有女

但條友講得好清楚

群腳仔吖！媽咩寶吖

我住capsule炸，佢講個啲劏床

first cabin依家新開左好多已經好靚

辣伙頭得返Tony我諗啲鹹濕仔屌到反艇

？

有d人唔識處理期望落差
（更多係節目效果姐

應該係得一粒仔嘅新移民家庭，所以俾老母縱到壞晒

應該唔係
有錢點會咁大個男人三十幾歲先第一次旅行
應該係香港起碼唔會溝通有問題

tony你唔好有事啊

佢唔係咩新鮮蘿蔔皮，都咁撚離地，真係好撚難頂呀...

佢個情緒由一路搵路已經有
行左半個鐘之後發現係hostel 佢應該先開始爆

台灣人係咁叫,果時聽個台灣FD 心諗咩9黎

拍完返黎viutv係咪覺得tony依part炒左, 所以咁耐都冇播出街

只有去外國先夠膽屌港女

係啦 搵左咁耐路

正正常常見到呢D裙腳仔係人都嬲
對家係何君猶都冇計傾

Dickson係扮戇鳩

佢轉數都幾快

未做100毛之前係中學教歷史㗎

點知出乎意料

睇住邊到, 之次去高山住嗰間一泊二食先7500yen(未連稅)
仲有免費泊車

佢有細佬

要做好research 去啲遊客嗰啲會好啲

Viu 係咪mon 緊po

真心
人地個句reservation唔難明囉

唔關事啦viuTV啲post長期有一個腐皮怪喺度㗎

個bb女好得意

所以就話佢唔似2世祖
更加好奇佢日常係點生活 啲生活技巧好差咁

Tony要做評判呀

佢之前講過佢係有兩個細佬嫁

最鐘意住佢地啲單人房

二世祖就唔會做ta啦
冇錢又高要求

Viu就想比你多啲體驗唔同既野
佢就可能以為viu會俾高級野佢請佢去旅行

佢話佢有兩個細佬喎

Suzuki Dickson Tony

以2018年既科技, 睇google map 輕鬆搵到啦

拍第二輯就難啲啦
啲毒撚見TONY 畀人恥笑點敢報名

乜撚嘢群腳仔呀

係裙腳仔呀

痴撚住老母條裙個腳呀

依家咪照播出街

依家諗下,TONY應該覺得青旅係比當地D日本冇錢青年住,以為當地劏房

tony話佢要打2份工

9分鐘，但要搵30分鐘先到，又係誇張

佢仲有兩個細佬

深度遊 ：Tony

啱啊，真係唔係個個去旅行都有錢住靚民宿
體驗嘅一種，咪當玩貧富宴囉

其實間 hostel 係攝製隊揀嘅
第一次去旅行好多文化衝擊都唔出奇嘅
見到頭先 cut 咗一段佢鏡頭後係咁 retry
雖然佢個人好毒不過都幾盡力

下次唔好喊就得啦
去旅行姐唔啱咪唔好再試果樣野囉

好好奇佢兩個點頂得住咁嘅大佬

真常都比個護照人啦,人地識你老鼠咩

兼職TA,正職毒撚？

辣火頭實被成班女圍屌
一定厭佢阻手阻腳
d女都識煮野過佢

咩係a仔

佢都唔識呢個字 點講都唔明啦

做評判屌鳩芯姐6C

Viutv: 仆你個街 出成台靚女藝員都未必推到一個post 出Tony居然推到至少一個post 咁炒9晒啲藝人 以為淨係搵Tony做節目

監制一句今晚唔好拍

但唔明點解佢最後話老闆知佢無地方去
終於肯借間房畀佢

正職上連登屌港女

聽唔明都估到要做d咩啦下話

分分鐘日日一齊屌班港女

初度遊 韓國

我都好唔ok呀

我都唔明
on9當有趣

好似好能正

自閉

西面Helen vs 毒撚Tony

tony根本就唔知自己做緊乜，而隊crew都好正，無話比佢知做乜

我有朋友30歲先第一次去旅行，又係去日本
不過佢好正常，完全唔毒

睇到佢對鏡頭係咁食螺絲

有d同情佢

我都唔明

可唔可以搵埋旅遊屌靴鬼日本篇果條毒撚返黎同TONY 一齊做節目

dickson扮嫁
真人轉數好快

佢可能唔知製作組book左冇溝通清楚

緊係隊crew幫手啦
整好咪求其叫佢講個理由囉

On9囉

唔習慣喺鏡頭面前講嘢 係咁㗎啦

出街娛樂吓我地
真係好L on9 呀佢

之前金剛旅神團, 應該搵tony代替金剛

兩邊鬥喊

係咁 one one one
依家去餐廳咩

佢個「並唔」係連音好似讀緊「甭」個種感覺
好un耳仲要講嘢1999
Viutv真係識搵人

佢應該以為係咁,攝制隊一早通知左個店主,登記條友心諗以為係做旅遊節目,點知黎左個ON9仔,佢果下都望左個CAM一下,心諗做咩9
是但比條KEY佢算

想睇

好撚憎保錡呢條撚屌,其他三個同樣搞笑on9,但明顯好過佢無咁乞人憎

三個都係連燈仔，日日屌女人係雞

one night!!one night!!one night!!one night!!

會唔會一個鏡頭又開post

Tony: 啲西客做乜咁惡咁對我

Tony 話無人出黎serve 呀

subway
this this this

你咁講 好想搵黎睇 未睇過花姐同保錡

有得同西面港女同房

係囉 唔通同你係度吹水咩

佢西面點解攝製團隊唔帶佢去搵女優，要住青年旅社

可能佢以為reservation係咁解啩

Tony講特別有效果

突然覺得吊靴鬼正常好多,比李蔓瑩TONY,佢應該一句野都講唔到

你係米Tony本人

保錡好撚煩
唔覺得佢係諧星
只係一個煩膠

佢左要有人半夜三更同佢傾計嘛

丟香港人架

agger死狗公

佢係話點解無人service我

佢都唔係想行呢條路線
想做音樂多

呢度好多巴打都被懷疑係咪Tony

黐線
完節目追到依家先睇晒個post

Capsule佢可能喊住話要番香港
你見佢著黑和服都話似唔老黎 似送殯
Capsule實話係棺材

日本果D好靚bo 地下乾淨到反光 又多叉電位
只係遲落機既話 比好多大陸閪訓哂D靚位

佢仲話個老闆英文差添

可能係唔係無筆直點解要住呢度
但係佢都唔洗出錢

Poki好好笑wo

佢del 咗自己fb, ig

佢啲音樂更加唔見得人

其實佢咁鍾意同人講野，都唔係好毒姐

呢啲細hostel好多過咗某個時間就冇人喺reception唔明佢有咩好鬧

半集一個post係咪破viu記錄

推左成個post

但係太厹喇，有啲煩

佢一路以為係hotel

佢仲要話自信返曬黎
尷尬到

以為有房訓,日本人民宿既房

佢成個樣勁猥瑣，擺明係幻想溝日本妹

強烈要求viu 請翻Tony 翻嚟做節目！

我第一次一條友出去backpack, 嗰時好enjoy 一個人孤獨嘅時間, 因為可以諗好多野. 仲要落住大雪, 諗返起都好懷念.

仲有住bunk bed 試過夜晚訓上面條條鬼仔同條鬼妹係到互摷

然後下一part就話自己好冇自信

佢要日本妹跪係度

佢仲有個細佬㗎，但個細佬好正常㗎

Tony好過八兩金

見佢祈福仲話想細佬生性d
我諗佢細佬本人都想阿哥生性d

佢見識少，唔知個世界係點運作

你又知？

導演個背影好似好索下

我冇咁大膽
都係單人房多
成日好驚唔見野

點知其實啲日本妹都只係當你係客先笑笑口，其實心諗屌呢條友咁撚癡漢嘅

屌你老尾平時冇睇呢套嘢
不嬲都係2030先開電視睇恐怖醫學
今日難得早啲開電視
一開見到佢去嵐山
仲以為套嘢係介紹旅遊景點
仆你個街愈睇愈唔對路
條友有啲問題嘅
到佢喺青年旅舍喊嗰陣我真係屌撚咗出嚟
根本連佢口中嘅港女都不如

以為個世界剩係圍住你一個人轉
出名嘅景點多人就一定㗎啦
跟住又痴線到要求個老闆隨傳隨到去serve你
話有語言障礙 人哋老闆咪同你講英文囉 又唔識聽
夜晚時分入到房嘈住哂人哋未屌你咪算好囉
仲expect人哋同你傾計
少少嘢就阿媽阿媽 咁撚驚咪縮返入你老母個閪囉
初度遊？叫自閉遊仲好啦

屌 睇恐怖醫學下下火先

還我孝順女敏之

hugo正常好多
hugo似沈默寡言
tony係真心毒

垃撚圾

你點知㗎

好多hostel其實有locker，貴重野唔好露眼應該都好安全嘅

裙腳仔明顯唔慣獨遊啦
日本呢D level 1都挑戰唔到

仲有D香港人以為去到日本無人識聽廣東話就講D好賤嘅說話

傻人發現案
你都同Tony差唔多

咪囉 日本妹好多都雙面人
一出門口 就會講個客壞話
唔知話佢純情定傻好

希望viutv 俾個節目佢做， 我實習集序得半個鐘太少喇

認真 唔好話港女
男人都睇唔起佢

記錄保持者應該係二月29喎

依家通常會有locker, 試過冇就擺床頭

條友岩去大阪, 東京多d
去京都唔識欣賞風景去黎把鬼

導演先大大聲話唔拍
頂唔順條廢柴

佢應該求神拜佛香港開唔到學全面online lesson

佢個繪馬寫咗話希望兩個細佬生生性性 定孝順 唔記得

細佬本人

唔好太認真 笑下就算

咁佢個look同講野個tone都正常好多啦，平心而論

我係燥狂症

臨尾嗰幾句擺明發攝製隊脾氣
話緊攝製隊做咩BOOK青年旅舍畀佢

我會凝住有心偷既會有後備鑰
我連單人房都唔敢用佢d夾萬

死得 佢咁搞法一定比人笑到自殺

條友真係影衰香港人

影衰佢自己咋

其實去旅行有情緒唔出奇, 好多人陪朋友去完之後可以無FRIEND 做
加上日頭又要諗稿, 又要出現鏡, 辛苦完一日俾隊CREW 陰一鑊訓劏床, 頂唔順發火啫, 下集都繼續拍啦
毒撚素人黎講都大壓力, 真人SHOW 體諒下唔好笑得太儘

You are not alone
我都睇到躁狂

初度遊變左深渡遊tony呢個人

但佢有隊crew跟佢喎

影衰佢老母

佢千祈唔好入呢個POST同埋去VIUTV個FB PAGE

好想同佢去玩 笑到仆街
淨係恥笑便都夠曬一個trip嘅笑料

兩下就反面

FB嗰班屌得仲勁

應該唔係，窮L以為去旅行好高貴，太多fantasy者

友情考驗

想睇佢乜9都喊一餐

期望管理比較差姐應該

feel到，反而想知依d攝制隊會有幾多人

應該會玩9佢

個Tony會唔會太廢?

佢好似上一集得罪班港女
見佢咁梗係食住個勢狂屌

你要追番成個系列 好好睇下

會隨街發癲, 不了

依個1個人carry點同

但佢份人好自我中心喎

玩完 夜晚俾佢枕一下大脾 應該可以冇數
等佢同我講返句おいしい

酒店房locker仲危險

你要睇嵐山介紹就唔L係睇呢度啦

咁益佢

帶佢去飛田新地

你真係好識玩

啱啱再睇下啲留言
連登都係恥笑多
FB 就係屌, 同埋屌嗰啲差唔多全部都係女

Fb啲人種類仲多

Tony贏晒啦
低成本 高效益

上年都仲會喺Facebook同人嗌交

2020已經不了

嗰邊啲人毫不留情咁屌

嗰班好似M到咁

未入門口已經喊定先

又廢

我之前一個人去日本都冇佢咁多問題

明明已經係大城市

如果扔佢去北海道應該趕唔切車凍死咗

好似tony食左佢地隻豬咁

Fb已讀不回咪算

唔洗咁認真

好想知日本老板比佢話Are you ok 係咩心情

希望大家笑下好喇，又話男人之恥又叫人快撚啲死真係太盡
呢個世界咩人都有架啦，我地唔明佢諗咩一啲都唔出奇

佢阿媽會唔會後悔比個仔上電視
如果係節目效果都係慘ge
但始乎佢性格都係有d 嘢

最多收雙倍幫佢採耳
等佢知港女係天 日本妹係地

應該前世同佢有仇

怨婦

其實佢地係咪近排無得飛太思鄉所以代入左?

制機果個好專業

比我實忍笑忍到手震

佢只不過係睇連燈中毒太深 分唔清現實同網上姐

支持Viutv搵Tony開多套

咪就係
港女：貼錢比佢去都乜都嫌
比我去仲好

我地只係笑咋
Facebook嗰邊先恐怖

呢個世界乜人都有, 我都試過同極品去旅行, 當時都係HEA下佢就算 , TONY 就一世
VIU咁玩真係, FB del post 穩陣啲喎

睇緊嗰陣係有少少燥, 但facebook嗰班over左

燥正常
我都係屌住睇

有時住hostel覺得自己青春d,好似學生去camp咁

上Facebook支持下tony制衡下班港女順便叫viu簽佢先

佢地唔識欣賞tony

旅遊達人周雅霏（Faye）早前為ViuTV製作節目《初度遊》，以監製身份邀請3位從未去過旅行的男士去旅行

岩岩上wiki見到

肯撚定係無得去日本所以搵Tony發洩

想問Tony前幾集咩表現

果班人由上集屌到而家 果班就真係屌啦

百份就唔好貼link

上集先最癲

baby Kingdom會員上曬去

上一集係必睇, 未睇過上一集唔好話比人聽有睇過初度遊

但好多人嘅icon都係手足

咁撚癲

其實啲人洗唔洗憎到去fb屌

D說話好難聽
呢到屌幾句已經完

又話呢套節目垃圾
見到佢就轉台
低級趣味

其實呢到都唔少野，屌到就爆多個post

笑下咪算 唔知啲人咁躁做乜

咁樣更加證明到完全做到節目組想要嘅效果

都36

起碼呢到無見到呢3個COMMENT

屌埋今個post好喇

其實留言大大力嗰啲本身應該都係有情緒問題

恐怖醫學嗰位

下星期仲有一集

有睇過前幾集就屌唔落Tony

可以屌多集

打爛蛋

辛苦左成日,又搵左半個鐘路又溝通困難
最後發現HOSTEL同預期不符
咁就崩潰左
希望TONY見到呢個POST唔好太唔開心 因為佢可能預期網民會同情佢
事實係會同預期不符架啦接受佢啦加油呀TONY

會唔會自殺架佢

嬲都好正常啫
佢仲要問個老闆are you okay? 冇禮貌到

睇咗半集之後就冇事了
依家睇緊空間改造王 之後就睇你去日本搞乜鬼
個個星期日都係咁

播完成個鐘仲推到咁多頁

佢係咪好後生
係既就笑幾下算喇

第一次去旅行，唔識日文
去到又要拍野
後生仔一時接受唔到咁多新野
壓力爆一爆姐

我相信喊完之後會好好多

利申：睇果時大大聲笑左出黎

唔明佢喊乜鳩唔鐘意住床位咪出去租果間酒店囉

佢擺明冇睇過

佢阿媽話借錢比佢都叫佢唔好住劏房

試過同人去, book左間酒店無執房service都屌晒鬼

訓落日本妹個下體

有Tony先好睇Tony我支持你。推到花姐同你深度遊

話d 人好冷漠，但自己又唔去同人講野
話呢到好危險，但又話d 人訓哂教

美味しい

奶西咁瞓法

佢指既唔安全，係怕有人雞姦左佢

cls仲推緊仲屌緊

同屋企一齊笑左出黎
大佬你入住咩都唔比人，識你老鼠咩

次次去日本獨遊都有人撩傾計喎

你每個人對於瞓覺嘅地方嘅要求都唔同

識得同年紀嘅朋友去旅行一定要住酒店㗎

從來唔住民宿嗰啲

YES , 早餐唔好食, 間房太凍太焗, 根本大把人去旅行少少事都會發脾氣, 莫講要做節目得黎又無冷場

事實上有人對住係好有要求既 無可否認。
但第一次出國咪咩都體驗下，都係一晚啫，訓幾個鐘又出發。有咩好喊

都係果句啦期望管理出事

同埋離開咗自己熟悉嘅地方係係會有啲不安嘅情緒嘅

訓先果1~2晚都喊，又唔係叫你住一世

屌啦星 之前都有睇
今日miss 左
頭先搵返黎睇
屌出聲
男人老狗住hostel 住到喊
仲話人冷漠危險
屌你夜晚11點
就算未訓都準備訓啦
仲得閒同你招呼
hostel 黎架
日本hostel 已經好靚好乾淨
當年大學畢業自己一個去左日本一個月
係東京住7日hostel 仲識左幾個roommate
一齊去食飯 不知幾好玩

人地呀媽叫佢幾冇錢都唔好住劏房 窮嘅人都有自尊嘅 第一次見呢啲地方唔識掛

今晚有冇機會推爆埋呢個post

無錢唔住劏房咁住邊

每個人爆發點都唔同嘅
以身邊朋友做例
有D一定要食得好,食衰D食杯麵都爆
有D一定要住得好,酒店熱D都爆
有D一定要舒服,唔可以搭廉航/長途巴
TONY係過份少少嘅，訓一晚都爆
但其實唔少香港人都係有種去旅行要做大爺嘅觀念管理唔到期望落差

佢呢啲就真係窮人思維

有時候窮遊都係一種體驗
但唔係人人頂得順

淨番1，2版

唔會囉，咁同d 廢老有乜分別，個青年旅舍都起碼清潔，房又唔係好多人，有咩好勁，男人老狗

佢地到消費左佢呀媽幾多次

想知主題曲係咩
搵極都搵唔到

推爆佢

我都想知好似有全首

一定啦

青年旅社嗰啲碌架床有時上面嗰個郁嘅時候會曹醒㗎

好好聽

講得好
最慘又冇錢
又要住得好
真係勁嘔心嘅人
又要同房嘅人一定要同佢傾計
3唔識7 見到佢個樣同談吐
都唔會想同佢傾啦
笑到pk
好自大啊

好難頂同啲嫌3嫌4，乜都要最好
煩到嘔

聽過一個話去旅行唔飲水添

嫌三嫌四不如唔好去
除非無限budget

同朕check吓，Tony同馬車其實係咪有親戚關係？啲性格、行為咁似嘅！？

其實差嘅體驗都係體驗，可以證明自己係外地遇到問題都可以生存到。

明明住hostel都算係一個好好嘅achievement unlock，唔明有乜好喊

好地地放假去旅行，好應冇晒壓力，保持開放嘅心，見識下

真
利申，去過working holiday 都冇住過hostel 。亦去過非洲行左幾日山住帳篷冇沖過涼

事實上每個人都唔同

有啲人會好燥

有啲人會趕景點

有啲人好hea

有啲驚喜先至叫旅行

樓上邊個話叫花姐同佢一齊旅行...

肯定day1就激到花姐爆血管呀咪玩啦

所以我鐘意一個人去唔洗煩

我係hea style

咁咪好睇囉

有啲friend就完全冇景點

齋食囉

有人煩過花姐

我都係 訓醒先諗去邊

花姐真性情姐

估唔到花姐都有人迷

呢套應該叫跟著矛盾去旅行

我愛花姐

希望下集大結局之後有tony開live

有冇人關心下佢係咪仲生存緊

驚花姐一開波就diu 老母

我支持佢做返監制 唔好搞咁多樣野

Day1就買機票返屋企

教育界 多數黃

之前幾集個啊伯 仲好過佢
又識搵路 又識買野食

同英國人講中文

Stay strong Tony

咁多人話tony唔識處理期望落差
諗返起喵喵嗰集出街之前佢仲係自己ig intro度sell個節目
希望佢睇得開啦

一日食幾多餐

我今晚plan 聽日😂

通常plan完之後 實際都唔係好跟plan行
咁不如free style咁行

希望佢宜家成長咗啦

行行下又變左另一樣

係 慢慢行欣賞下仲好

Same
我都睇到好操
即刻搵post留言
點知一睇 大家都講緊同一樣野

[最終回](5)

咁燥做咩 明明好好笑

真心想叫佢唔好上網睇comments
怕佢頂唔順

如果係節目組臨時搵嘅話我都明點解搵到呢間hostel。第一次自己去旅行貪平同方便就搵左呢間，間野客觀環境都係below average嘅，可能係其他好啲嘅hostel都full唯有book呢間

我個陣都diu左出聲但其實出發前都睇過啲comment有少少心理準備，最緊要都係睇自己心態同嗰晚有咩人住。我個陣仲喺common同個台灣家庭傾計，佢地仲請我飲台灣茶食鳳梨酥、識左個台妹第二日一齊玩到依家都仲keep住有聯絡，去台灣都仲會約出黎見

想social未出common睇下有冇人囉
唔想social嘅話人地留返喺自己個空間冇得逼㗎喎嗰日咁啱啲人唔想social就話冷漠真係諗多左

之後我再一個人去大阪住hostel唔會再睇呢間

會轉台的

日日播住佢喊 包保高收視

間hostel 咩名
好似幾伏

洪伯：嘩 洋腸咁大嫁

其實我都係

自己一個去旅行最開心

獨獨指數爆燈

TonyBb support u

自閉係好多野講，不過不適當時候講不適當既野

就爆POST

推埋佢

推到ViuTV簽Tony

好想知viutv點搵到個嘉賓

好似監製揾

viutv官網upload左新一集啦

咁都搵到佢

貪免費旅行?

原來套野係2018年拍
擺咗咁耐依家先拎出黎嘅

係咪之前有喺FB招募過

cld
人間性器